仲有3分鐘收市，重注牛！

！！！

因為開市實升

你個名

今個下午收市前放

記住post 相

富貴險中求

買遠啲 夾咗上去好走

Gun